## Теоретичні питання
1. Як можна оголосити змінну у Javascript?
2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?
3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

## Завдання

1) Оголосіть дві змінні: admin та name. Встановіть ваше ім'я в якості значення змінної name. Скопіюйте це значення в змінну admin і виведіть його в консоль.

2) Оголосити змінну days і ініціалізувати її числом від 1 до 10. Перетворіть це число на кількість секунд і виведіть на консоль.

3) Запитайте у користувача якесь значення і виведіть його в консоль.

#### Література:

- [Взаємодія з користувачем: alert, prompt, confirm](https://uk.javascript.info/alert-prompt-confirm)
- [Змінні](https://uk.javascript.info/variables)